麥記搞個coupon 優惠好on9

本來想正常點餐都勁多人排隊
一入去見到咁就即時走人

成班ON9仔排隊買垃圾食物

點你老母餐

仲食麥記？